也許相愛很難

今日行行下街見到前面對情侶拖住手，雖然平平無奇，但係望住佢地，個心就覺得點解人地相愛咁幸福咁簡單
利申好耐冇拍拖，比ex hurt完之後好難再信愛情

以為自己開po

想死